聯署: 阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！

請廣傳！！阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！

現為中國國家禁毒委員會副主任的前任香港警務處長「禿鷹」曾偉雄，已獲國家提名，競逐聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監這「二合一」職位。警察濫暴，隨意向市民投催淚彈鎮壓，始於曾偉雄。請大家在國際社會發聲，阻止曾偉雄當選！

聯署請往（記得要確認電郵，簽署方能成功）:

沈旭輝的分析文章: 聯合國維也納辦事處 任命曾偉雄 為總幹事？

CLS

推

Done

push

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

Push

求分享搵外國人幫手簽

人呀！我要人呀？

done

聯合國其實點選一個人員出來？
聲大話事定真係公平投票？

Paug

禿鷹

PUSH

help push

signed

pish

已簽

其實聯合國貪污捐官情況好嚴重

Sign & share!

仆街咁重要點解咁少人簽

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

屌咁撚癲

自推

Done

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

其實白宮聯署幫到手咩？而家係聯合國喎會唔會有其他方法直接過搵老美？